# Отказоустойчивый эхо-сервер (с сохранением состояния) #
Сервер отвечает клиенту предыдущее + последнее собщения клиента.
## Запуск ##
***
+ Введите команду `make` в терминале.
+ Запустите сервера в соответствии с файлом 'list servers'. Команда для запуска:

```./server <PORT>```

+ Запустите клиент:

```./client```
## Как это работает ##
***
Соединение между клиентом и сервером осуществляется по протоколу TCP, между серверами - по UDP.

При получении сообщения от клиента сервер делает рассылку(broadcast), уведомляя другие сервера(информация о других серверах берётся из файла list servers).

При падении сервера(клиент не получил ответ от сервера), клиент отправляет запрос следующему серверу из списка list servers.